聽日機場大家 要 冷 靜 ！

如果聽日全日航班再取消 今日本身已經滯留嘅旅客好大機會都冇得走要再留多日 佢地情緒難免會激動

希望大家可以保持冷靜 避免同佢地發生衝突 ！！！始終旅客喺被我地（同香港政府）影響到 而且萬一有事發生 可能影響國際輿論 又會俾政府大做新聞

記住要冷靜！

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

612
721
811

克制
旅客屌不還口 靜默

我怕我忍唔住

提防警察扮旅客挑仇恨
和你飛

PUSH